一個人去 東京 .. 有冇介紹?

因為想去睇富士山 所以有一日遊會由新宿 (預計) 去富士山
歡迎大家提供一個人的餐廳同景點....哈哈

我都plan緊一個人

-愛河之心 又稱「如意湖」以1億7千萬元打造 睇風景唔錯 影相勝地

-光之塔 就係愛河之心附近 燈飾唔錯 仲可以上塔頂睇風景

去富士山就住一晚喇

情趣朱古力

東京鐵塔

東京去完一次想爆粗

河口湖 單車 藝術館 粗鳥冬 fujiQ 錢湯

我唔係上山.. 係想離遠見到就ok~ 影下相咁

e~~~ 踩單車都係幾好喎

幾時呀師兄~

人群恐懼症不了

河口湖
ほうとう不動 鄉土烏龍麵

其實諗諗下..凌晨機都唔錯..

唔搵白玉京玩等於無去過東京

都有啲地方幾清幽嘅
唔係下下都走去涉谷逼架嘛

LM

另外有冇人住過

呢d 咁的??? 廁所係點?

你有冇係日本浸過溫泉，就係果種

有呢間嘢會員卡，住過好4-5次

太好喇你住過.. 位置點ar呢間??
住呢d 冇自己廁所會唔會好唔方便.. 尤其屙屎..

我知，個人唔鍾意趕，所以會住宿當地一晚

位置好方法，出站行好快到

梗係唔方便㗎喇，要特登行出去外面去廁所，不過好乾淨

好多日本人住，靜靜地，幾好

樓主行文好撚毒

????????

姆明樂園

有冇人試過幾晚都住果d hostel or 膠囊
會唔會頂唔順

未試過就覺得幾得意咁 但會唔會一兩晚就頂唔順

東京鐵塔條賣飛妹塊面極極極極極閪
我全程本身好禮貌佢就收咗我錢閪住面係我面前dum飛
嬲撚到影佢name tag返酒店即send email complain.

其實好OK 不過帶耳塞

同意，去100Yen店買定對耳塞先。總會遇到有人打鼻寒。

我住開新大久保間nine hour , 個gip可以推入去locker鎖住，好方便

如果飛機上訓到
凌晨機 超正

會去動物cafe 同d香港無既動身相處下

搭cx 計埋4千幾機票係咪貴?

咁要拎野擺野 執喼咪好唔方便?

係架 呢類酒店有喼就唔太方便
但背包客係幾爽下

hkespress 2000幾

答單問句
有冇人去過川越

同埋通常去東京連埋邊度玩好似好多選擇

秋葉原

係，主要都係拎出新衫同擺舊衫入去，立雜野擺係locker先，最後一兩日先大執行李。

近三千.. 仲要買行李呢?
咁不如比多少少有電影睇.. 機上咁多個鐘好悶

我見有d 床下有鎖櫃..好似都ok~

少去唔知價.

最後買左 14~20 7日6夜
~$4068 cx

吉原

川越比較細，景點唔算多，行都可以
但想輕鬆下係舒服既，冇咩人

我都係CX,不過2400,連埋住3800

點解平咁多

早幾日fansfare

巴打住1400咁平？幾多日？

4晚，住膠囊，新起好所以貴少少

一個人旅行住hostel可以搵人傾下計

邊間呀.. 我都打算住呢d

新宿transit

THS~~~~~ 望下先~!!

膠囊都要咁貴
我bk咗間淺草酒店單人房先400

年尾獨遊

係正新宿ma

膠囊 係咪 2xx 一晚算正常?

同你同一日飛
我14-21
我都係一個人去東京

巴打~ 諗左住邊未?

有冇好介紹,想買牛仔褸

住酒店
Book咗相鐵

好多巴打呢段時間去東京

因為有啲事，我唔知自己今個月中可否去得成東京之旅

但先預訂機票， 18-22/5 會去日本玩，先去名古屋，後返東京

酒店暫時預約名古屋 APA 和上野 Super Hotel

鎌倉/江之島/橫濱

ths ar!
我7日6夜 驚唔知有邊度好去

有冇巴絲比意見
6日都住膠囊 or hostel 定
3晚 3晚酒店 比較好d

其實我一個人訓酒店 可能會驚

上野 吉原

一個人去唔會好悶咩
揾多一個人去啦

我都驚悶 至一直冇一個人去下

就係冇乜朋友 又resign左
所以想去個旅行先

東京個個都閪嫁啦，驚你條毛咩

我第一次去個陣訓酒店之前都覺得自己會驚
去到反而無野
我揀親都係apa個類細房
細啲一眼睇哂唔會驚

膠囊個range都幾大，越貴越靚
上野淺草嗰邊~200嘅都唔錯
但我就鍾意俾多少少住酒店

去 江之島 同鐮倉原來都只係 個幾鐘車程?

可以去下喎~

有問滑蛋豬排飯勁好食
叫新橋燕樂
可以去搵吓

多謝推介~!!

一條友去鳥貴族食串燒

我都經常一條友去食

黎緊準備一條友又去東京
8日7夜唔知去邊好
伊豆箱根河口湖又玩曬

一人燒肉有冇推介~!

去得果幾日就唔好慳少少酒店錢啦

淨係食過敘敘苑
一個人食飯真係好難選擇

我plan咗去六本木睇pixar展

想問下呀~!!
新宿車站的東南西北.. 近邊面係比較好?

如果想附近多野食 係咪北面多d?

剛book左呢間

豪華膠囊飯店安心之宿Premier新宿站前店 (Capsule Hotel Anshin Oyado Premier Tokyo Shinjuku Station)

如何?

通常我會食吉野家, 松屋, 日本 m 記, 一蘭呢啲一人飯堂

有無 1 人牛扒推介

會否搭新幹線去其他地方玩

Ikinari Steak
唔算高級，但價錢比較平

Day2-4要係東京，day5-7得3日去唔得遠玩

富士山嘅話我上次去河口湖搭嗰隻船望富士山都幾近下

東京咁大，你試左幾多

去名古屋 2 日 1 夜

名古屋市區無乜野玩
利申：去過兩次，第二日即刻上高山

日本一人前大把選擇啦
唔駛怕一醜喎

Rich能到

幾時去呀

霸氣清又跟蹤我
夏巡呀

咁快諗定
我月尾就去
唔知做咩好

東京？個個都5月飛.gun
見平咪買定囉

飛19十幾日 全部包曬先1500